［金球獎］邊個國家最sick ball

一定唔係香港

Btw阿根廷都唔排小花第一

中非，賓周馬第一

吉爾吉斯 25古

保加利亞
5.卡雲尼

totally sick ball

中超

樓主

2018世一c朗定美斯

兩個都唔係

Who ar

計杯揀
華拉尼

計performance 呢

好難揀

我個人覺得頭三c朗美欺摩迪

我會排小花先

利申反朗

總之唔係摩迪就得啦

呢個真

蒙古

緊係美沙第一啦 功臣嚟㗎佢

C朗美c摩迪基士文華拉尼都無
眾人皆醉我獨醒